唔好經xxhero申請信用卡

垃圾公司
追極都未寄現金劵比我
有無人知有無監管機構投訢到佢？

等左半年，終於收到

OK